(突發) 大家樂為你送上牙籤服務

剛食完餐, 即有阿姐面前送上牙籤,

問, 攪乜, 佢話好靜, 冇法啦,
心諗, 屌, 成日陰d陰d1蚊咁加,

個亞姐暗示想比你拮

你講嘜春

牙籤仔

性暗示

Sell 買傻?